有冇人0經驗但想學跳舞？

大學生想試下學跳舞，但係冇跳舞底子，身邊朋友又冇乜興趣，又唔想自己一個人去學，想有志同道合嘅人可以多個伴
利申 絲
btw有冇人有咩推薦 邊間dance studio好d？

pushhh

跳舞個班mk跟本on柒9 拍哂片搖下鏡頭以為好pro 笑撚死

想睇咩舞先？

Jazz Funk, Pop Jazz或者k-pop呢d

唔該曬

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

已置頂！

感恩

大學生就返學校睇下有無啲會開班 / join 跳舞嘅 gp 問下。

呢啲試咗先，又唔會咁易俾人呃。如果入面啲人有出開去上開堂嘅，仲可以聽下有咩風評好嘅 studio 。

一定好過上連登聽我哋9吹 / sales ，or 更唔好彩騙徒

btw, 我有批瑞士山區肺，呢排武漢肺炎好搶手，人人都爭住要。要唔要一齊夾返份/直接買返對?

pushh

留名

me too

想知絲打去左未
Want join